 adb kill-server => digunakan saat devices tidak terdeteksi
 adb start-server => jalankan ulang
==================================================================
 npx react-native start --reset-cache => menghapus history ketika kita menghubungkan hp ke laptop agar tidak penuh
 npx react-native start
 
 echo fs.inotify.max_user_watches=524288 | sudo tee -a /etc/sysctl.conf && sudo sysctl -p => ketika npx react-native 
start terjadi error
 
npx react-native start

